有無人覺得高達00係神作

最初日本播果陣，上埋raw網睇無字幕日文版。
係劇場版打外星人囧囧囧

00之後冇高達

打外星人有咩問題

基本已是公認神作無容質疑

而外星人, 應該要講係外星生命, 冇問題,
宇宙咁大都會有適者生存, 都會有生物多樣化
各種新人類又有電子女鬼nt幽靈等地, 多個外星生命好閒
最緊要係劇情冇over, 能夠順理成章

最怕見到鐵血fans
成日吹捧呢套垃圾

鐵血我無睇，不評論。
00果陣真係好期待。
第一季完結，等第二季出既期間不斷loop 第二季pv，好抑鬱😭

第一、二季打人。突然劇場版打外星人。
好唐突。

有伏筆鋪過㗎喎

咩唐突啊

第一季已經有勁多人疾過舒格堡啲真正目的根本唔係消滅戰爭，再加埋個教授查到木星就畀三兄妹滅口

而且第二季都講過好多次為即將到來嘅對話作準備，而剎那變變革者都係為咗對話

根本第一季，第二季，劇場版就係三部曲
（消滅戰爭 (聯邦)->整合意志 (搞掂A-Laws)->同ELS對話，每次見到啲人睇唔明就話打外星人好低能就火滾

一日有笨大一日都唔會有和平
00完得好地地又出後傳講人類內戰
成個立意即刻食哂屎
結果又係變返鬥邊個好打

對普通人黎講太跳躍。
天才：諗緊點同外星人共存
凡人：diu你，我第一次見外星人！

邊到有得睇返

近排咁多高達post嘅

myself有。google search。（常用網之一

我好似近排受影響，再睇返short cut scene
所以想開post🤣

真係好撚正，劇情有張力，故事合理冇犯駁，人物描寫又深刻，有哂每個人參戰既原因同轉變。
最深刻係第一季主角以4敵全世界，你幾勁既機體都可以比人車輪戰監生攰死，唔會好似SEED 咁撚鳩一野全彈發射就清場

果幾集真集好催淚

佢音樂係高達系列入面都算係神級
OP/ED首首高質
第一次爆Trans am配埋bgm

打外星人唔唐突，係個結局囧囧囧

你係咪冇朋友傾計？
月經post 成日有人king

一路打交一路vr裸聊chatroom

最近重溫緊第n次

係咪會有續集
之前見到官方公佈武士道揸exia r4
係咪代表會繼續畫

就算OO唔係神作，都絕對係上佳之作

我睇咗最少3次

由最初屈曬機，到後面慢慢俾人圍到要苦戰個種感覺真係好新鮮

本身以為係好似seed嘅走向，主角屈曬機，一個打十個，但後面完全唔係嗰回事